slam dunk嚟講你最欣賞邊個

如果有人問我 男兒當入樽入面最欣賞邊個
我會講 三井壽
浪子回頭, 重兄弟情 , 有夢想
簡直將男人嘅浪漫發揮得淋漓盡致

btw 佢令我諗起kobe

教練，我想打籃球

警務人員子女關注組

神宗一郎
努力就可以成功
3井有天才加持

炎之男！三井壽！